集氣 屌撚死曬啲蚊

如果我捉到隻蚊用條撚屌佢支針 會唔會比人告人獸交？

發揮你嘅變態想像力

咁你條撚咪幼過針

咁先夠硬

樓主俾蚊嘈醒？
我都係

#metoo

開咗冷氣無蚊，但都係訓唔著。